你唔好同人講你老豆做警察

真事
我個frd做狗嘅老豆咁同佢講
大嗰個次次出去發夢
企到勁前
我個frd就和理非
平時喺屋企都唔理隻狗

mon po狗
你啲屋企人係咪都係咁對你

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

堡壘係從內部攻破
對啲狗嘅仔女
先要清楚佢哋嘅立場
藍嘅就玩死佢
黃嘅就不斷鞏固

我個frd做狗嘅老豆咁同佢講

load左一陣

我打嗰陣都覺得怪怪哋

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告